# Acá pondremos lo pertinente al PCB

## Notar que la entrada de fuente externa con jack va a un diodo de protección y tenemos acceso a ese voltaje con Vin. Podemos tomar energía de los motores del pin Vin y poner la fuente directamente allí!!!

